急！澳洲visa簽證有問題上唔到機

依家係機場
因為航空公司話系統搵唔到個護照號碼出唔到票
點搞

香港同澳洲大使館都閂左

Visa係的確出左，讀書用嘅
但印出來個張野無護照號碼

8:45就起飛啦

轉時間咯
唔係就要重新買

唔得啦 仲有4個大人 佢地上到機 但唔識英文

航空公司都話張visa無問題 絕對過到關
但就係佢地公司出唔到票

即場再上網整過囉
你再check in 多次就得

問佢地有咩建議？

唔識英文又唔使死 咁大個人驚咩

加埋來過二百歲 食都搞唔掂

嘈緊 我唔係現場 我阿妹來

澳洲大把蝗啦 怕咩
最緊要識唱國歌

出唔出到境都係個問題

之前去澳洲都試過一次一摸一樣, 又係航空公司單方面話無，俾埋immigration個confirmation email佢睇, 佢話幫我打過去澳洲果邊check, 最後上機前confirm到係佢system有問題

唉，真係佢澳洲果邊問題，問題係佢肯賠我妹機票，其他唔賠。

咁急就唯有買過張

無啦，我打去叫4個大人上機先，我妹搞掂再去，航空公司話閂左閘唔俾入 唉 澳洲佬有無咁垃圾

travel agent 未issue ticket?
打去屌鳩佢哋

係澳洲佬整漏野 搞到航空無資料

去邊個城市？

Sydney

洗撚驚咩 你係澳洲大城市聽到廣東話既機會比你行出旺角仲高

唉，我打過去嗰陣已經唔俾佢地入，咁就無左4皮機票

其他人過左先唔得咩

eta?

睇漏咗原來係學生簽證 當我冇講過

我妹無諗到叫佢地出發先，到我打去就唔俾入

之前有個friend試過, 佢跟住搵入境處整左個temporary 既visa定唔知咩, 總知去搵入境d人搞掂左

7點先話唔得，5點就收工，邊打到

全世界返屋企聽日再飛

咩航空？
明明佢自已出錯但要你蝕四皮，死都嘈到佢賠啦

個四張大人票冇錯, 係得佢細妹個張有問題, 但係個四個大人就一齊冇入閘(五個人一齊等), 到發現問題佢當然剩係肯賠錯左嗰張, 四個大人自己唔入閘, 一定唔會賠

就算賠都唔會係航空公司賠？澳洲佬賠合理d？

個四張成人機票同visa又冇問題完全可以上機同入境點睇都當你自己放棄上機點會賠啊
你細妹個張的確係有問題所以人地會賠

4個簽證無問題即自己傻仔唔坐

依家都唔明點解唔上先

一係當時佢地都好亂，淨係諗到一齊上機/一齊上唔到

二來其餘四個第一次去澳洲又唔識講英文

當時都係驚多，邊諗到叫佢到上機先

入到閘但唔上機，應該無得賠 保險都唔會包 好似係

我明白 睇下嘈唔嘈到佢賠/FREE 轉日期啦

好陰公
入境D職員會問你D問題咁
唔識英文真係會驚

係啊，澳洲入境本身都唔係易，中間仲有4個鐘頭轉機。無人識英文到時出咩意外更加afford唔起。

轉機仲慘
我果陣係吉隆坡轉 又係淆晒J咁
ON99坐係度等3個鐘 野都唔敢買

仲要突然轉左閘口 好彩有留意
之後膽粗粗咁問CS counter 先知要搭車去第2個大樓

Draft左個email 等佢解決左個Visa問題又要買過
聽佢地講咁急買得直飛，全部過萬起跳，4萬+6萬。就係因為個澳洲佬嘅疏忽導致